有冇人有時想del撚左個whatsapp佢？

好撚煩呀
屌你想靜靜地都唔得

你就好啦
手機識震

入左勁多gp但係自己好少講野

煩到死 特別係岩岩起身

走左唔少gp

我個wtsapp好似壞左
sd極野人地都收唔到
冇人覆到我

啲客無論幾點都會搵

好好享受下

最撚煩就係呢啲 唔睇又唔係
朝早訓醒成個whatsapp都msg煩閪到

我已經block晒啲fd

你個名

del唔del都冇分別

有時想掉咗部電話佢,因為部電話唔識響

我有自己style啫

靜少少咪好囉

點整先會響架？

利申好安靜

其中一樣搵錢工具唔del得

有人搵你你較響機咪得囉 夠唔夠白呀？

垃圾whatsapp

我都想有人搵